［大飛步入重建］2017-2018 NBA 賽季討論區 （108）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

重你老母建
圍繞河童建隊咋

AB好慘 比人當人球咁

河神係重建核心 ？

一隊雙塔收左皮
活塞家陣又整個雙內線組合

唔覺得有咩贏唔贏

格芬無呢到講咁差，ab0又退步，Harris 生涯年不過都見盡哂

Not confirmed. But don't be surprised if Tyreke Evans is moved to Boston

From灰熊記者

多倫多/騎士打劫lou la

國德佢跟番文件應該打番防守
係piston到又要幫手控同跑位射 仲邊有力守

Btw 蝗嘉爾

隊長唔打算playoff 出先會咁做

贏係贏
不過算係屎蛋雲根迪贏囉

騎士租DJ 有用d

Both都係想要鋒線多過後場

唔出網pick換唔到啦

家陣明知你重建仲點會咁高價

行完呢步都無表現就可以走人

出pick 除非DJ 肯promise 留隊，不過佢d 信用

出 pick 不如問下細家嫂

雲根迪重組緊魔術個陣啫
鼓佬=猴
格芬=土佬
依加爭隻契仔

猴好勁

BG 咁貴當控球炮台用

不如一隻鼓佬加4炮算啦
複製火箭戰術重抵玩

個面咁撚廢，rj仲廢過鳥森

就算出都可以要
evans帶後備幾岩用
塞又有capital同人換

講真
唔係irving叫走人
塞都無可能齊章齊得咁快
而家打團體波得黎
clutch time又有榮叔
陣容又夠後生
tatum brown 又唔差
戰術又有少帥
係東岸真係幾唔錯

咪又係俾我皇收皮

Mirotic=二千萬

你有登子先得架

圖已cap
到時鞭屍

刀吾G BIN個 BIN BIN個
留明睇我皇東方不敗

In jerry west we 7
潛艇將會喺第二隊湧

河囝=手感囝

換bg先唔換lou同dj真心諗唔明

活塞連敗輸到short 左
呢個trade 真係輸晒
鼓佬今季番生，仲有埋組織

之前活塞玩雙塔已經失敗左，而家又玩雙塔，仲要格芬要波 (唔通活塞當佢主控？咁都講得通），仲要西走咁多主輪換球員去食條垃圾約

話艇重建，活塞仲似想瘋狂tank

Btw 都要屌下jerry west
本身買咗飛睇騎艇
依家無咗短手芬
遲下仲有可能無埋daj lou
我屌

Lou同daj都係今年完約
Logoman目標係暑假組隊唔係而家補強，所以出咗短手張長約先好合理

而家最大問題係意粉份約

呢兩件加埋交易價值都未必夠芬妹黎

因為無人要

唔緊要有河囝

sad

Lou爭冠隊想要
後備獨啲都唔打緊
最緊要救火

猴吊打溜內線

肯定有賺

一張到期約，一個一年約半個all star 換到格芬

連敗其中一個原因就係ab低迷同harris無咁hot
換個長約star起碼黎緊三年都有七成po保證
希望換得走埋rj

邊隊爭冠隊仲要後衛

乜嘢重建，明明係扶正河神走向輝煌

諗住陪frd睇騎
撐芬妹
依家仲有d咩睇

利申：反騎

活塞可唔可以trade埋kamba過黎組3巨頭

馬刺
多多都唔夠

禾騎

Harris 算係最高位出貨，雖然今年好勁，但見哂頂

格芬衰極都係all star lv

禾騎D後衛組兩枱麻雀都就得喇

拿

爭冠隊得一隊既姐，其他個d叫前列隊

dj無人要極都起碼有cavs,bucks搶啦，同bucks trade既offer應該點都好過黎陣再trade，如果唔係west都幾神

但之前都傳過想要lou 呢排又話想要g.hill

話唔定可以入到下年東區allstar

Deadline 幾時
騎個邊仲未有行動
係咪諗住原陣就入到東決

或者正確D講騎係要3D
佐治山仲要有組織其實最啱吾皇
至於LOU 個D攞住個波玩既
IT9 WADE都得啦屌

騎洗得走自己隊班垃圾後衛換邊個都得啦

g.hill正選 it six man rose飲水機

格芬幾襯活塞波衫丫

Lou go 多倫多啦

後備得分力好弱

佢地次次交易前都係乜風都無架啦

IT wade 暫時睇落冇lou 咁勁既得分能力
一場爆佢地二三十 都未必得

IT 暫時睇落真係同上季差好遠

你搞清楚LOU依家係出幾多分鐘同點舞個波
先有依家既數據
佢喺騎一定冇咁既條件
要我講我會話換佢就一動不如一靜好過

而家最後得DAJ留返喺大飛，一早就應該走啦

好快就唔係

無人要啦

拼圖型球員叫咁貴

古班：

猴半場18分

有我皇係度仲要個組織型既球員，呢個謬誤出現左咁多年都仲有人咁諗。

咁佢都叫賺左份高小小既頂薪

攔住佢唔俾佢出門口嗰班兄弟走哂，得返文件河

我皇親口話要playmaker架

幾年前俾芬妹波叔逼續約
依家得返佢一個

BG

對榮叔念念不忘

當小牛係臭雞
抵你有今日

佢好撚慘咩家陣
食左一分大約
俾人TRADE都係仲有半年完約
半年後FA大把人爭住俾大約都佢都似
都唔知邊度慘

河

香港時間10/2 朝早三定四點

所以大把好戲

食份老頂，又唔駛打playoff

我都想咁慘

猗原陣又真係入到東決嘅

閪d finish比起季初好左好多

又幾襯
雖然其實同依家差唔多

沒有刷分仔的第一天，陰

東岸得兩隊
隨非西波都過唔到 或者俾熱火爬頭跌落第四 要對塞

冇得睇佢刷分

Candace Buckner
@CandaceDBuckner

John Wall has an MRI, meets with team docs before heading to Cleveland for second opinion

真心覺得呢幾年大飛本應可以行得更遠, 係畀兩父子玩死左
管理層其實係咪食撚左屎, 點解仲可以畀doc亂咁舞

🏆

PTT+HUPU猛咁話佢正仆街，唔抵做ALLSTAR料
咁啲球員投票一定係佢買票啦
買完入唔到仲要傷埋

行政上簽人其實唔差
係戰術無料同永續河仔

有無諗過快艇可能唔係想重建？
照計想重建無理由去換 Harris，唔同其他球隊傾年輕球員或者係 high lottery pick

呼,AB0終於Confirm, 幾擔心佢會去左騎,依家可以安心期待今年東決

仲有某件不祥人呢

細家嫂塊面灰到，又唔想走

想trade走埋Daj lou都唔係重建 ？

其實應該係搏保個第八賣飛
之後又清左capspace比未來先用

搏第八賣芬妹拓咩原陣打都得啦個勢都叫OK

換言之唔係表弟 ，西太爺未必咁快做嘢

其實歐洲佬+AB0+PB+LOU WILL 呢個後場幾有睇頭

The Clippers held their free agent meeting with Griffin at Staples. They lowered the lights in the arena and raised his jersey to the rafters as a choir sang. The PA announcer said: "Tonight, we’re honoring a lifelong Clipper."

芬妹又見曬頂又麻煩又易傷，all star級雞肋

PB收左咧啦

所以我唔明
想重建做咩拎 Griffin 去換即戰力
個 pick 又唔會高，仲要唔係 unprotected

我知....講緊牌面者, Lou Will夠話Trade添啦3

駛唔駛咁大反應

清走份長約囉
芬妹實力係有但交易價值冇你想像中咁高
雖則依家都算係換少左野

好似大件事 但係出到黎兩隊實力咪又係咁上下 兩邊都冇睇頭

可能Jerry West心諗,我唔需要一個PF出黎痴住個波打,換t harris Ab0呢D實際型球員仲好

有人食暴龍芬份約仲咁多要求
我諗得活塞咁on9

活塞個deal都幾不智

想重組姐

Harris 唔差啦

同埋比Rivers揸旗rebuild就仆得街啦
冇戰術又唔識教新仔

D人話剛起新球場需要球星買門票

屌咁你家陣一堆拼圖揾邊個做核心
雖則文件教呢D波可能仲有驚喜

希望佢哋死全家

而且PLAYOFF邊緣換粒叫星即番黎博下有咩問題

咪就係,一個唔小心,夏天吾皇係去LA,點知去完Clippers就發達囉

難得鼓佬有咗D組織，又嚟個痴波嘅

咁多刷分仔都唔知你地講緊邊個

一起身就睇到bg 比人trade 走左

MIA成堆拼圖都東四

咁發現核心原來壞既,換得走梗係換左先啦

反正,Clippers今年都無諗住爭咩架啦,入到playoff當賺左啦

我蝗最鐘意雞湯型教練
文件河岩哂
但去之前河囝trade走先

這一交易令無數專家記者感到震驚和困惑，快艇在去年夏天才費盡心思，用1.7億的大合同續約了 Griffin，明確了他在後CP3時代的核心地位，但卻這麼快就改弦更張。

據《體育畫報》記者李-詹金斯透露，快艇在去年遊說 Griffin續約的時候，做了一場很大的儀式。當時他們在斯台普斯中心跟 Griffin見面，專門為他模擬了一個球衣退役儀式，把他的球衣懸掛在天花板上，而DJ則宣佈：「今晚，我們紀念一個終身快艇球員。」

這一切的一切，都在說明快艇有多重視 Griffin，但現在卻果斷丟棄他，也難怪《紐約郵報》的記者弗蘭克-埃索拉都看不下去，稱：「我很好奇聯盟球員們會如何看快艇對待 Griffin的方式，球員是會記得這些事的。」

也有專家表示：「這就是上場的本質，所以下次任何自由球員決定離隊，請不要瘋狂批判他的不忠了。」

但其實只係贏多大飛三場

大飛GM精神分裂掛

不嬲都係

除左25杜

injury risk 係有
但係我完全唔同意話 Griffin 長約在身嘅交易價值居然仲低過短約
見 preseason d player ranking 排 Griffin out of top 20 真係離譜

轉隊無問題 但係癲瘋時期投敵真係接受唔到

一場公關SHOW, 一個人事部要炒人

不嬲都要分開黎睇

巔峰*

連登仔太睇小球星為球隊帶黎既嘢，個人能力，經濟效益。 當初換it9仲話塞傻左。

其實無人care忠誠，25係衰無骨氣

據NBA記者Marc Stein報道，聯盟消息人士透露，快艇堅信他們可以在今夏的自由市場中成為LBJ考慮的下家之一。

如果快艇能夠得到合適的籌碼，幫助他們今夏加入到爭奪LBJ的行列中，他們會在2月9日的交易截止期前交易走DAJ和Lou。

正正常常咁打格芬可以交23+8

市場上穩定交到呢個數據又trade得應該得佢

無計,連登仔,或者香港係唔會明白一個城市,市民對佢地球隊既支持,對球星係有幾崇拜

香港太細啦,唔會明架啦

諗計甩左意粉先講啦

公鹿Parker將在週六對陣尼克的比賽中復出

連登仔玩2K就叻

Tobia Harris 幾好丫，窮人版Melo
季初連續幾場都30分+

話 Celtics 唔應該用 IT 換 Irving vs Celtics 出得太多野換 Irving 係兩回事黎

呢堆野換到格芬都話輸既

算係win-win

五連敗

鼓佬最慘，希望佢有機會轉隊

又有咩慘

exactly
幾可有呢類 top 15 四年約 available for trade

Jerry West 真係有料到
宜家傳佢地下年想追 LBJ

Griffin慘囉,嘆慣左LA既生活,去到工廠區點生存??佢條女點算

分手啦

而家嘅佢好難算係top15啦，top20都應該無

希望分手 BG返生

分手咪好囉

魔咒點會陪佢去DETROIT

咁講啦

岩岩check左今年場均過20分，有26個

應該得佢同Kamba 會trade

76三分0/15

灰熊都可以打垃圾腸半場失成六十分

Lou Will同CJ都有機會架

MPJ

Ayton

湖人打夠ab0主意未

Evans fit到 希望我塞搶到返來

離開卡戴珊

輸完比雷打擊咁大咩

活塞RIP

發夢啦，邊有可能比垃圾腸抽到狀元，有頭三pick都偷笑啦

反正有交易都關潮事

食下工廠妹下年又走

我數到九個肯定勁過佢
KD, Lebron
Curry
Harden, Leonard, Westbrook
Giannis AD CP3
之後點排？

Kardashian家族的防守只會遲到從不會缺席

Wall

廢鳩 淫K 二姑 生命石

塞 同金塊啲波悶撚到

Butler DeRozan Lillard Embiid

金塊好撚好睇

只能講一句,咁多年Low post技術都無進步過,olajuwon曾經講過芬妹好需要跟佢學野
PF打SF打法,仲要大量球權,當你個人實力係Top 20 , 但唔等於對隊波係好事

youtube幫到BG

我呢球上籃

大夢想搵多條水魚姐

勁

入到3分未

芬妹

木狼

冇人睇76人同鹿?

鐵爺

屌

Mb有份黎冇份上？

一線大對決

唔打b2b

尋日話俾佢打，今日又唔出

其實網pick仲是咪真係咁值錢 目前網排尾7 佢地無pick又唔會tank 反應後面啲tank隊可能tank得仲勁

所以個價已經跌緊

屌牙波都開唔撚到，送返個波比人

隻鷹又輸,竟然食到隻狼

但有人仲當係寶

搞到我滿心歡喜起身睇波

一線鷹

癗準備第四了

u fd 一個0-7 一個0-6

安爺爺又然

打完雷次次都要抖

如今除lbj/love最值錢嘅asset，
都好難唔當寶

話時話字母好似冇左mvp投票個勢

因為係鹿

我覺得embiid最難應付嘅內線係Adam

過客球員黎姐
唔通lou, jennings 果埋勁一陣又俾佢衝mvp 咩

佢起馬打得入 對住GREEN唔係好拎到分

Cousins ok
Butler PG13 two way player 有得分能力又有防守 ok
Irving 依家有機會大佬身份帶到隊 ok
其他頂多同級

佢同 Lebron 都跌左
Curry 依家第二

笑撚左

活塞好驚入唔到PO咩？

換人返嚟打season

一年對兩次

是撚但啦

話唔定final對到

想知廢鐵幾時死

唔計young talent，用差唔多年紀計
攞Wall Lillard DDR單換Griffin，你估快艇會唔會秒換

一線鷹主場對西岸六連勝

Twitter 或者ig 罵戰大機會d

打多場黃蜂就打湧

Up錯 打塞先岩

對抗Adams 好曬力去頂

如果快艇係想 make playoff run 而唔係想 tank 嘅話，唔會秒換

12中1 關鍵開唔到波 偷完波單騎快攻被block 臨尾鳩傳比jb to 屌垃圾鐵幾撚時死 幾時放過towns

格芬真係無呢到講咁差架

DOC太撚廢先比到個錯覺

睇左咁耐 佢體力真係差左

數字人廢到
8%3分命中

執柒左佢啦

笑4

啡客場好唔掂

Curry排緊第四喎

？

就在今天 就在今天

著名籃球評論員斯基普-貝勒斯從一位知情人那得到消息，稱騎士對小喬丹非常有興趣，而同時，小喬丹也很樂意加入LeBron的球隊打球。

貝勒斯表示，不管騎士是不是得到小喬丹，從賬面來看，這並不能對騎士打勇士起到多大的幫助。小喬丹是一個藍領內線，功能比較單一，只在防守端有較大影響，進攻端問題多多，容易被戰術限制。

塞倒水

Skip Bayless ?

屌 啊啡 今日廢到

應該係

文件河

Rozier 同啡

塞倒水
G持金塊

ADAM算唔算係中鋒位暫時最強壯? 猴都好似仲幾FIT既.

Evans快啲黎救救榮叔 再啊黎打殘榮叔啦

支持猴

我成日覺得baynes都唔差

夠壯 但橫移稍慢

就係講緊強壯

但唔夠猴啦

佢直頭大力神啦

唔記得邊個好似講笑咁講過話比水神 PICK 咗一下, 以為自己比佢撞死咗

榮叔應該撞到舊患退左場

上返

猴正宗係空有天賦,但無腦

屌啊 我咁都食t

上次睇蜂對雷
猴瘋狂PUMP入禁區SM
水行俠根本擋唔住

塞啲底角三又幾準

NBA季中交易截止日臨近，很多球隊都開始計畫做交易，而尼克球星Kristaps Porzingis也是公開向球隊要人了。

Porzingis表示，他希望看到尼克做點交易，引點援，好推動尼克下半賽季衝入季後賽，而不是放棄賽季去擺爛。

「就我自己來說，季後賽經歷在我職業生涯眼下這個階段是非常重要的，越快越好，」 Porzingis說道，「對於大部分尼克球員，特別是那些一樣沒有經歷過季後賽的球員來說，也是一個道理。我自私地說，我想打季後賽，但是還要看看吧，看最後我們完成怎樣的表現。」

進攻板你估無腦就得？

個波喂得靚pump 一下再上好屈 前提要識喂波

Ojeleye防守好正 慢慢成長一定頂級3D

鳩猴點會係冇腦

榮縮進攻真係好屈

我覺得只係無腳步天份，同身高唔夠

其他野佢都好有天份

其實格芬單野仲未有offical, 會唔會聽日對騎出唔到？ 如果出唔到，活塞咪乜人都無？

分唔到murray同harris

睇no分囉

正常都出唔到啦

無所謂啦 輸10分同30分嘅分別啫

黎到波士頓 隊波走動更多 更機動 令佢D進攻更加得心應手
前日對勇 去到尾段勇double team佢所以先冇哂計

企喺到都做到幾年第一中鋒點會無天份

Horford 3pts air

跳來跳去果個係Harris
拎波就射果個係Murray

活塞應該要用luke kennard打正選

下年中國賽係76人打獨行俠

正

C 機退休

黎中國香港打啦

得深圳同上海

太遲出手
金塊加油

好緊湊

榮叔會唔會絕殺

屌你老母

no way

屌brown

啊啡關鍵三分

個play set得好靚

呢個攻勢我真係講一句,榮縮真係成熟左,邊個話呢D時候一定要自己上

岩岩呀榮果球係咪如果就算出得切手 但24s內個波掂唔到框都會吹24s violation?

NO LA , 離左手就計

塞又贏波輸盤 笑死

屌on9金塊

做乜鳩有timeout唔用呀

乜野play 黎

咁都唔叫time out

唔call to

以為自己阿龜咩
沖前去pull up 3

但好似見過出得切手但個波未掂框都俾人吹
呢個情況係吹咩?

個波未離手

操盤手好勁 塞-1.5 剛剛好塞贏一分

出到手但唔中框都係24秒違例
呢d球例都唔識

邊隊贏 塞贏定塞贏?

以為佢講入左個球

金塊無撚用，入左個三分成隊上上下下好似世界末日咁無晒heart....

你睇下對面前幾日打勇落後三四分都無放棄過啦

笑4

兩個牛頭唔搭馬嘴

牙榮真係痴線架

今年邊隊有可能挑戰勇

箭囉
雙殺湧

成隊太後生無經驗，等millsap出返嚟應該會好啲

湖人，金塊

湧今年唔係咁穩姐

在本賽季揭幕戰上，Hayward重傷，當時塞爾提克官方宣佈他基本上賽季報銷，而最近，Hayward恢復良好，訓練也不斷增加，看起來有機會復出，但綠軍主教練 Stevens還是保持謹慎。

「他現在站著能投中很多球，但僅僅還只是站著投籃，我的意思是，他確實投進很多，好像他就是一台立定投籃的機器一樣，」 Stevens說道，「而且，他在椅子上坐著投籃的表現也是很出色的，但就是這樣了，沒其它更新的情況。我們不指望他在本賽季復出。」

今年禾網可一戰勇士

返黎火箭，兩個人餵波餵到嘔都仲得

人唔笑 狗都吠

4巨有兩個斷腳咪得囉

神呀，我願意用杜二五既acl換取表弟既健康

輪椅籃球

用曬佢兩邊ACL 換, DEAL?

就算出得都打playoff啦，一傷完就打playoff，玩9隊長咩？到時又傷過就仆街
另外依隊塞打得好好地，隊長冇點夾過就出嚟，會破壞化學作用

另一條換ad 健康

兩隻手換VC打多10年

分少少俾隊長同rob 得唔得

大飛點換法
無追新聞
不過唯一不變就係永續河仔 條撚屌

俾撚屌career high撚狗

第一頁有

都無水魚要 可以唔永續咩

Griffin<—>tobias,ab0+一個2018 first round 一個2019 second round

AB + Beverley，外線防守

undersize 到咁

DAJ應該就走可能 騎士自家PICK+TT 都制

Cavs見BG咁換法，肯定壓價啦

J West 一出手就神 deal ，騎想換，攞多個pick 先啦

波叔讓隊波比撞教練狗
半季就比人trade

射落海都唔要TT

當west on9咩重建仲幫你收大約
又唔係出係網pick

而家活塞同大飛個排名咁啱都係第九
大家估ttrade完邊隊季尾個排名較高？

我估大飛 in rivers we trust

配哂射手防守大閘都帶隊帶到咁廢

J west又可能有高順位pick揀長人下年練又保持到球隊競爭力。
Trade唔到daj又可以放到季尾等完約。
一個trade令操作空間更多，我玩2k都咁trade。
如果下年艇自己有pick,就爽歪歪

雖然話傷兵潮
不過真心唔覺短手芬似帶緊隊

以大飛個陣tank到盡都難

贏得太多了

AB到期合同
Beverley收左咧
都未必有機會一齊打

換到Daj個方法一係pick一係食爛約
如果無，寧願唔換

Paul George想返家鄉打波，其實有無諗過大飛都係係LA

旗都無支

去呢隊大飛不如去湖人 同牙ball 夾點都好過同Austin rivers 夾啦下嘛

反湖都覺得 絕對係
無料扮四條 唔係有個老豆 一早CBA都無撚得打 仲收千萬

仲有意粉.......

兩父子d 錢左手交右手好似洗黑錢咁屌佢老豆

季初覺得艇on paper唔差
R洲佬 pb 意粉 短手 DAJ
後備又有河囝 lou

IT+騎士簽有無得諗？
到期合同 1st rd pick

真係完全估唔到會行到呢一步

河仔同it打硬交

點Balance個Salary
仲要用左半季之後當你想簽番DAJ仲有個TT係度

臭味相投吾得牙

點知傷撚曬

騎士pick+IT+shumpert match到未？

等睇短手芬爆大獲

其實而家都唔差既

都叫入到頭九

一定會郁TT啦，唔會真係租佢半季之後留番TT咁on9

當年都唔知邊條水魚用first round pick 揀河仔

TT呢兩場打得好d見得下人好送走啦，唔知幾時又打回原形

大佬位比左lou 啦

我覺得jerry west係迎接緊foj

據《洛杉磯時報》布羅德里克-特納報導，洛杉磯快艇隊明星中鋒DeAndre Jordan與快艇隊老闆史蒂夫-鮑爾默多次共進晚餐，雙方就續約問題進行了商討，但並沒有能夠達成一致。據瞭解，快艇隊無法與Jordan達成續約，快艇隻願提供一份兩年續約合同，其中第二年還不是完全保障合同。

大飛今次good deal喎
不過活塞又做超級大傻仔
換個長約 玻璃 痴波 28歲開始老化嘅球員番黎做乜鳩
放走今季打起左個harris ab0衰極都有防守
而家空左個2 3號邊個打

LBJ+25

好想睇daj opt out 份約再細左

AB0無想象中防守咁好 自己查下數據
進攻乜都有D 周身刀無張利
博鼓佬同格芬有化學作用再執

再加埋要返鄉下嗰個咪齊章囉，三大小前

In 雲根迪 we trustla
當年一招踢走一線鷹驚為天人

Jerry叔叔唔會食垃圾約啦
原本Daj都到期約
無奶油食垃圾約阻住重建

唔係想留TT
而係TT無人想食佢份約
橫掂
JR
TT
Shumpert
都係垃圾約
送得走一份得一份

點執都唔掂啦
活塞而家個外線隨時仲柒過燒鵝

jr唔只係垃圾約咁簡單

個約字係多餘

仲出緊糧俾佢

JR起馬佢進攻都神經刀
另外兩個真垃圾級

覺不覺今年all star game 係staple center搞但一個LA球員都無，潮人同大飛好閪無面

新仔賽有牙波IG Kuzma已夠J
潮人有的是未來

AB0 會唔會係守親都係對方得分主力所以數據唔好喳?

我睇佢D防守動作,跟人貼,腳步快,夠經驗,我覺得係依家數一數二既外線防守球員

猴成身肌肉
Keep 住操，限制下出場分鐘
應該可以打到40都仲頂到下班後生

在Blake Griffin被交易至Pistons後，前Clippers球員Matt Barnes在其社交網站貼出一張Blake Griffin的照片，上面寫有他在去年夏季簽下的合約總額5年1.73億美元，然後他留言說：
「所以你給這傢伙這麼多錢後，就將他交易出去了﹖所有在這個組織及在那裡打球的人，都知道Doc（Doc Rivers）就是問題所在！」

退左休講野都大膽D

你知我知單眼佬都知
大小河一日係度 clippers都冇運行

季尾大河都無乜可能仲留到
由大河比人削權，得番教練做
一步一步黎，好睇過啲乜爭家產劇

Griffin被交易，媒體也很好奇Jenner是什麼態度，而據《好萊塢報導者》爆料，Jenner可是很開心的。

知情人透露：「Kendall私底下可是如釋重負，很高興看到他被交易。因為他們倆的關係本來也不算太認真，她發現了這些問題，也知道自己早晚會跟他分手。現在這筆交易正好讓她更容易就做出決定。」

Griffin是在去年休賽期跟Jenner走到一起的，一開始兩人只是玩玩，後來變得如膠似漆，成為正式男女朋友。但隨著賽季進行，兩人事業上都越來越忙，估計感情已經淡了。

然後，細河都搖搖欲墜

40又誇，35左右啦，關鍵係佢既自尊心

魔咒解除

幾時可以正式出到

巴打們又可以見證一個傳奇崛起

今個季尾，教練執位，會唔會好睇過球員交易？

BG去左塞之後如果打得返就印證左kardashian魔咒既威力，kardashian可能會遲到，但永遠不會缺席

rebuild around foj

據美媒體報導，湖人隊籃球事務總裁Magic Johnson在近日接受採訪時承認公鹿隊球星「字母哥」Giannis Antetokounmpo的技術和自己非常像，而且他認為字母哥有朝一日能帶領公鹿隊奪得總冠軍。

「特別是他的控球技術和傳球能力，但是我永遠沒有他的彈跳能力。他對比賽的理解，他的籃球智商，他為隊友創造得分機會的能力，這是我們倆相同的地方。我很開心他成為全明星的先發，因為他實至名歸。而且他將會成為MVP以及總冠軍球員。這傢伙會讓密爾瓦基出名。有朝一日，我認為他會給他們帶來一個總冠軍。」

「當你想到他的技術能力，火鍋能力和籃板能力，他能持球進攻，能得分，能助攻。我們在這個聯盟裡從未見過像他這樣的球員。」魔術強森在談到字母哥時說道。

「他和LeBron、KD以及Stephen處在一個級別。他在球場上是一個真正的表演者，人們願意花錢看他的比賽。」

事實

差少少

技術絕對唔差過佢地，但統治比賽佢做唔到呢三個個lv

Kd stephen 仲要同隊，勇=銀河艦隊

Howard 肯打pnr開返千五萬畀佢又點話

火箭不了

allstar 係la搞 kd+lbj同隊，打得開心既話下年

又要KD做二弟
你估佢睬唔睬你

本來搭個有實力嘅得分手已經夠做

可惜條友玻璃腳

我屌你老母

性本善係食屎狗！

兩個一攻一守 組成nba惡人組合

邊隊擁有呢兩個球員的話

個GM一定晚晚瞓唔著

柏加仔係咪打紐約出到

係

好似慢左跳得矮左

你都係啦 兩個仔同隊

唔好再傷就得

牙ben係食屎狗

係咪分身嚟

佢系你契家佬牙？做架兩？

樓上係傻閪

笑4 傻閪杜夫g

爛船賣埋daj Lou
一野浴火重生組三巨頭

柏+系食屎9

樓下系弱智囝

我屌你老母個梅毒西啊

幫樓上整個反彈網

fu子 mhw打到火龍未

冰條先

下位火龍下條就係

就咁 火龍
慘爪龍下一條
我進度都好慢

打到hr14

可以睇潮同大飛鬥搶人

吾準話我巴打

我啱啱打完慘爪

要陪女朋友睇醫生

唔知今晚有無得玩

Ok sorry

仲諗住一齊過
我收工返去玩了

屌咩

我係d中意整裝果d

整左一個鐘眩鳥裝著左十分鐘

加個psn先囉

Ggsimidaaa

八點同佢睇醫生唔知幾時返

me2 刷左半晚慘爪龍
女角著得好型

係咪男人嚟架

我刷緊Juno

屌我老母仲夠薑留PSN
你呢次仲唔陷家鏟

可以點搞鳩我

有無巴打係樂視會員有玩個投籃遊戲送NBA經典球衣？

樓豬下次放呢張係#2

以你嘅名氣
相信只要公布個PSN出去
連登起碼一萬幾千人排住隊等report你

dont make 士釣拔 people famous 牙

私怨撚

我以前，一直以為自己俾伏自己中果d係假膠，on9仔，搏出位

但見到Parker 係食屎狗呢幾個字即刻乜野都唔撚記得，唔講咁多，牙ben好波

Btw關二哥死撚左去邊？俾我地屌走左？

疏清

俾條生路嚟行，打左好耐

係咪好掛住人姐

想睇佢俾人圍屌然後用劣拙嘅文筆反擊

出面單zip腳片上左東張西望

19正皮

據ESPN記者Woj報導，快艇在和活塞達成交易送走Griffin後，將繼續兜售DeAndre Jordan和Louis Williams，希望得到年輕球員和選秀簽。其中他們就瞄準了雷霆的內線Adams，他們希望可以用小喬丹+添頭換來Adams。

On9先放走水行俠

水行俠夾得咁好點會換

水行俠換DAJ咪當人on9

真係你用一眉級數內線黎換先有機會換得到

洗唔洗啊

咁睇你點換囉
主要係雷唔會咁易放
雷家陣正常既C得番佢一個啫係用其他位換佢係唔駛諗
用同樣藍領換有幾多個好得過佢
雷家陣又要衝下
啫係一係換咁上下勁既新仔做廉價勞工慳稅但邊有咁既人
一係換個勁D既
但夠膽話真係好過佢又一定啱雷打既又有幾個
DAJ除左到期約幫手清到CAP之外
好得過水行俠幾多

我覺得今年要換係可能代價好高

但如果完左PO換 por囝 鼓佬 呢個lv 都ok

配合埋幫隊波執屎各樣 水行俠應該係最好用果個

讓板比牙龜 DAJ識條撚咩

點會換咪on9喇 現家成隊士氣咁好

啱啱先知艇發生咁大件事 芬妹

Traveling violation? Kendall Jenner may have to endure long distance relationship as beau Blake Griffin is traded from LA to Detroit

原來McD件撚樣今季完約，係咪可以躝得

騰訊體育報道：76人和達拉斯獨行俠將來華參加2018年中國賽，比賽地點暫定為上海與深圳，之前是騎士和獨行俠最後取消了。

騎士

我皇會逃走CONFIRMED

去76

錦我仲洗打波既

格里芬發推感謝快船：很自豪成為快船成功的一部分
「我需要一整晚的時間來消化和回想所發生的一切...從成為狀元秀，到空接之城，到連續6年打進季後賽，我很自豪能成為快船成功的一部分。自我進入聯盟時起，洛杉磯一直是我的家，我永遠都會對於這座城市歡迎和支持我而感激。球迷們，你們在前進道路上的每一步都無與倫比。謝謝你們多年的支持。現在我已準備翻開下一篇章，努力幫助活塞在東部打出一片天。」格里芬寫道。

屌 邊撚個黎

Wall將接受膝蓋手術並缺席6周，無緣全明星賽。

Kemba頂上，反正一樣樣

今年真係特別多傷

著返Wall件jersey都得

我朝早po過呢段新聞冇人理， 個個講緊格里芬。

新聞話wall 因為膝頭已經幾次抽走膝頭積水，今次終於頂唔順。佢都幾低調。

1000%肯定鼓佬補上

巫師冇左wall分分鍾跌出頭八

backcount位要補返backcourt好似

kamba值得入啦，如果再傷多件就可能揀柒頭ben了

你果陣穩陣啦

Btw.., 唔知會唔會鼓佬頂佢個明星位呢？

定beal

巫師渣住5場勝差 活塞聽日夠唔夠人開波都成問題 睇落東岸前列無咩大傷的話 前7都已定 係睇76人可唔可以穩定啲唔好咁海鮮
西岸睇怕都前八已定 塘鵝盡快贏番一場拎番啲信心應該都穩陣 快艇應該慢慢跌落去 爵士係睇gobert 可唔可以頂到季尾 唔好打下傷下咁姐

早兩年jimmy傷補咗gasol

Beal咪入咗囉

成隊front office連教練炒哂然後搬去Seattle

nba應該加2隊

一隊超音速，另一隊las vagas

之後灰熊同柒狼是旦一隊掉佢返東岸

Jimmy 好似公牛front court位來?

文件河仲可以留隊

想dragic入

傻閪Ben入高話題性

集氣支持dragic

東岸頭8得熱火一隊冇人入到as

應該鼓佬頂John wall啦

辣殺

係唔係一定要backcourt頂backcourt?

短手芬入

舊年有wade先打frontcourt

Ballmer 文件河 西叔全部拎去打靶啦

如果補返個Guard我買揸旗入
唔計就鼓佬

唔計位置的

The New York Knicks and Joakim Noah are an unhappy marriage that seems destined for an ugly divorce.

The Knicks are reportedly exploring ways to part with Noah after he had a heated exchange with Jeff Hornacek in practice last week, sources told Shams Charania of Yahoo Sports.

A source close to the player told Frank Isola of the New York Daily News that Noah shouted at the head coach because of his lack of minutes against the Golden State Warriors.

Noah was promptly sent home for "personal reasons" and the team announced that he will not play in Tuesday's game against the Brooklyn Nets. He already sat out Sunday's win over the Phoenix Suns.

The 32-year-old Noah has played a grand total of 40 minutes this season as the Knicks try to deal with a logjam at center. Noah missed half of last year due to suspension and injuries and has been an afterthought in Hornacek's rotation this season.

The Knicks owe Noah $17.7 million this season and another $38 million in guaranteed salary over the next two seasons.

Eddy curry 2.0

有乜爽得過一年搵2000萬美金唔洗打波仲有得住紐約

一年搵四千萬美金

Adrian Wojnarowski
‏
已認證帳戶

@wojespn
6分6 分鐘前
更多
New Orleans and Chicago had a deal for Nikola Mirotic, but it's fallen apart for now, league sources tell ESPN.

屌空炮

係咪reject咗

好似係Mirotic唔去

應該佢reject 佢有交易否決權

NBC sport記者爆出all stars 選人次序：
Starters

1. Kevin Durant (LeBron)

2. Giannis Antetokounmpo (Curry)

3. Anthony Davis (LeBron)

4. James Harden (Curry)

5. Kyrie Irving (LeBron)

6. Joel Embiid (Curry)

7. DeMarcus Cousins (LeBron)

8. DeMar DeRozan (Curry)

Reserves

1. Klay Thompson (Curry)

好彩波叔走左先
唔係又話佢迫走格芬

1PICK+ANDERSON 換 Mirotic

算啦，邊到會肯

燒鵝傳出黎只係ASHIT加個PICK

ASHIT 加個PICK都制 屌你咩
anderson second pick都得啦

Griffin 唔傷嘅話，東岸 All-Star 位好穩

成隊最值錢得表妹同一字眉
之後全部爛約

要不是某人話要文件做教練 芬妹洗走咩

留低一堆蘇洲屎自己就拍拍羅友走人

彭佬as

Detroit's Andre Drummond has replaced John Wall in the 2018 NBA All-Star game.

兩隊都同意但 Mirotic 唔同意，因為佢下年 team option，new orleans 唔肯保證會比下一年合約佢

所以佢用佢嗰個獨一無二天王巨星先有嘅交易否決條款否決左

個位係 james 定 curry
唔記得 wall 係邊隊

curry

到底邊個傻仔GM俾份Melo,KG, Dirk, Kobe 果 d 天王巨星先有嘅衣易否決條款佢

Curry....

Btw... 而家又平均番
Pg replace 表弟。。。
鼓佬 replace wall

1+1 team option自動有架傻仔

呢堆都算，公牛果條傻閪都有交易否決權真係嚇撚死me

係架咩

保障球員利益
燒鵝肯食執行個option就自動冇左架喇
不過燒鵝唔肯

Lbj呀

笑錯人我傻仔

Wall咩事出唔到as

冇左牙wall 都唔輸好多
係雷柒定 beal 勁

殺🐢

拆牆咋下

巫師主場喎射得好準
不過今場癗命中係低

IT 成個小學生同大人打波咁

條友一落場就4個to

終於承認果堆係屎

Love隻手咩事

有冠軍教頭同建隊基石兩父子，有咩咁屎？

少煮同okafor

love傷?

難兄難弟

玩完

咩事？？

哥頓背傷

從來刀矛質疑過河神同文件既能力
不過明顯因為某人一開始就知道芬妹唔鍾意文件所以先會叫佢黎做head coach啦

咁東冠睇怕係塞了

咩事,又係手?

With Gordon, Paul, Ariza out, Rockets without three of their top six scorers. Unless Mbah a Moute or Green play some point, Harden looking at a 47-minute night.

好似左手整到，去左照x光

毛巾

登子其實都係提早復出，mda咁睇得起佢呀

Brett Brown just told @NBCSPhilly that a couple of his players have already
asked to attend the Super Bowl. Joel Embiid told me this morning he’s in, if
Coach is. The deal? Brett said if they go undefeated the next eight games,
they can charter from Indy to Minny.
76人如果有8連勝教練包機睇super bowl 。

阿龜又準備大3元

未來人？

雀屎套波衫想點

zaza

Love缺席6-8weeks

咁吾皇真係有機試黑8鳥

Crowder上返4

仲有地表最強175嘛

防守方面應該會勁左
睇下到時LOVE定吾王走

咁笠仔打唔打all star?

Frye正選啦

傷左打乜

打唔到啦

究竟邊個三雙先呢

又邊個補 Love

係龜

黑毛打四點會防守勁左啊

閪門有冇機打all star

應該垃圾ben/渣直

好機會俾IT打返好個狀態

西門 all star 有排 J

Kemba Walker呢?

屌你老母 雷個新仔on9

冇阿笠拉空打得仲辛苦就有份

慢撚

上年po咁 Lbj 一個加四支炮

阿笠
今鋪實俾人trade走

雷做乜尻呀 d處理

好大機會係simmons

補白邊啦

前八得熱火無人入

G持牙beal打柒癗

trade去邊?

Josh Huestis我屌你老母
輸波罪人

阿笠Trade DAJ囉, 佢地咁想要

beal

癗好波

其實有幾多個NBA star會好似wb咁
贏波會去串人
輸波就永遠都唔握手就走

無可能啦
一係Simmons一係Dragic

殺

次次輸都唔撚握手

猗真係好L廢 呢個陣都係倒水倒到咁 仲要唔timeout

咁多年大撚把啦
呢D格NBA以前最撚多就真

咁叫做competitive呀
你識咩
賽前賽後都係敵人

比人捉哂路 係咁封d傳球路線

睇下25

想dragic 但佢又無咩星味

咁平時就咪扮frd啦

Por完爆ok4+dlo

又超哈登模式

就黎要打足全場

殺🐢大會正式開始

哈登

猗成隊係度fake fake fake之後傳 又tough shot

Harden又靜雞雞四十分

啲分咁貼
基石係就刷埋70分佢啦
起碼出師有名
唔似刷分仔

講真最後幾個play 輸Huestis多D
連續兩下低級失誤

Porzingod leading the league in blocks

數據人氣都差過Simmons，正選投票影都無
唔係戰績好真係提都唔會提佢

無限ISO

打咩直都要開哈登模式

殺龜屌佢老母

個名有 James 字既超級巨星都係苦命種，登登，吾皇

騎 內線被強姦

猗唔好再廢啲

咩直今日係勇士操作，5成以上3P%

it真係唔太啱咁
成日都係衝入去，俾人防得緊>傳番出去

對面pick and roll或者邊線傳中玩左起碼成十個play都冇變過防守

鼓佬已經15分16籃板

鼓佬入樽果兩下都接近一樣玩法
冇理過

好掛住艾榮啊 it狗

鼓佬好正
啲射波越來越掂

無隊內對抗訓練，場上set play set 到識飛都執行唔到啦

但ok4突然籃板貢勁既

禾雀波衫幾靚仔

狼

放咗好多球雪迫 3

狼今日又輸咩
之前就輸teague懷念老東家

咩直竟然同有超哈登嘅箭打到五五波

騎冇love會唔會唔夠塞打

痴撚線

應該比 Drummond 補入 All Star 啦

補左阿牆入左啦

補左啦

補左WALL個位啦

harden真係cls

咪係佢囉

harden cls

登登坐都冇得坐

守死照入

當今進攻第一人 同 25 有得比

睇到Piston班Dancer,對於係LA見慣靚野既Griffin,會有咩感覺呢

禾雀巧勁

wide open都咁都抄 究竟做緊乜

咩直由第一節hot到第4節

超哈登>>>>>>>>>>>>三雙龜
不服來辯

正式宣布籃網簽又再值錢

the fucking nets pick

調番轉先有得嘈

吾皇做乜尻

吾皇竟然0to

FOJ又傳炸彈

屌你老母ingles勁撚到

— DeMarcus Cousins to miss remainder of season due to a torn Achilles.

— John Wall to miss 6-8 weeks due to knee surgery.

— Kevin Love to miss 6-8 weeks with a broken bone in his hand.

全部都係吾皇隊
你地係唔係迫害吾皇

根本FRYE冇得搞，傳番出黎果下自己射啦應該

我願意用毒撚條ACL換波叔入all-star

咩直柒箭會唔會打到OT
打死我登

又想呃正皮

唔駛驚,我依家轉過去睇,保証柒箭順利解決

今年咁多主力傷。。。

我意思係依家 Love 傷左，會唔會由 Drummond 補 Love 個位
等 Wall 果個 wildcard 位可以由 guards 補上
如果唔係又要簡多個 forward 補 Love 個位？

禾雀炒緊湧冇人講

上半場唔睇湧是常識吧

依家大飛由河仔擔大旗
唔好再睇佢唔起

虛火

煙霧彈嚟
最後吾皇會親手去隊冧KD

13分唔叫炒

俾D D人鍾意睇既入啦,睇位置無咩意思

雖然唔鐘意湧
但湧要睇埋第三節先有計傾

佢隊冧Irving先穩陣D

上半場睇黎做咩
湧第三節一波流收工喇

究竟有生之年可唔可以見到lbj參加入樽賽

炒樽要投訴

發現除左勇幾乎隊隊強隊都遇傷病潮

塞 箭 刺 雷

騎

刺最慘

Harden 痴線

harden勁撚到呢

Harden勁到

柒箭109分
哈登一個就56

咩直

Harden MVP

4PT play 牙登

60分大三元不是夢

Harden cls

KK

哈登60分

eg 出得10分鐘??

CLS HARDEN IS UNGUARDABLE

個評述咩料
明明 Harden 果球 drive in，Mario 打中波
點解可以吹到係黑哨咁

破埋箭紀錄

打手

60分大三元

60分 大三元

登登今日有無抖過？

基石今年拎返次MVP啦

咩直 有心做比牙登的

3分鐘

主場評述係咁上下啦,猗主場個個仲誇張,成日鳩叫

60 10 11

登登

係咪成個second half冇抖過

好似真係無

Harden mvp

齊叫mvp！

60分大三元，再破球隊紀錄

牙龜

啥登勁到癲

60 10 11 63.3%FG
打足45分鐘
我登mvp！

雷霆3子算唔算吾皇以後最具天賦既怪物？

最 homer 一定係 Celtics 果位

啱啊 咪比25攞

話佢出左46分鐘

垃圾it

癡撚線

Lebron 防守差到

Harden's 60-point, 11-assist, 10-rebound masterpiece the first 60-point triple double in NBA history.

鼓佬準備雙二十

60+10+11
打完即上黎找各位巴打

呀🐢一定唔撚順超下次刷返個70+三雙

告訴世人誰是the real mvp

冇，啱啱因為勞累搞到腳筋拉傷，依家傷完又又打足，mda食💩喇

Stanley Johnson 係今場爆定點

據數據網站StatMuse統計，DLO自1月20日傷癒復出以來的5場比賽中，他的投籃命中率為29.3%，三分球命中率為23.5%。

少煮咁搞點上返正選

牙龜收撚皮喇
我登先真mvp

猗豬了

63.3 命中， 龜邊夠打呀

今場

據瞭解，有多支球隊都對Davis感興趣，包括綠軍、勇士、馬刺和公牛等，這其中可不乏能立刻改變Davis生涯走向的冠軍級強隊。Davis雖然有傷病史，但還非常年輕，而且效率和天賦都是很出眾的，前途不可限量。此前也有勇士記者透露，勇士期待著未來能把Davis變成「新血」，延續他們在西區的統治力。

一位球隊經理表示：「AD是非常出色，如果鵜鶘止步不前，他的離隊決定可能比想像中要快。而且，在壓力那麼大的情況下運營本來就很困難，我覺得他們在休賽期還是會去考慮交易（Davis）。如果Dempsey留隊，他可能還願意繼續嘗試補強；如果他下課，那會有四五支球隊等著跟他們交易呢。」

逼害我皇

前紀錄係阿龜嘅57分

FOJ呢下真係老了

頭先連入兩球低位，諗住有得睇 ice in my veins
點知下一球黎個後手傳波 turnover 即刻比人 bench

究竟lue 知唔知道其實猗好多時候追分/防倒水都係會有wade在場

講真IT成日都咁撚樣你不如比ROSE玩下算啦
呢幾場成撚日都係一過半場就掉三分秒速炒

越來越憎It
點算

wade +/- +12

wade係猗真巨頭

進攻麻麻
防守=0
又成撚日投訴+打鐵
想點

哈登MVP已袋

爆佢老味咩 下場一定打回圓形

點解今場係插 IT 而唔係插 Lebron

尋日先講格芬未上到又西走幾個主力咪姐係送一場俾猗。。。

點知猗輸左

而家先出 Wade

岩架啦,俾佢睇番自己其實係咩水平啦,等佢自己收下口

Lue 醒左架喇

it真係好撚廢

以前都係插Irving 嫁啦，轉插IT9都好正常

換23號

IT+jr+tt+iman 換daj+ lou返黎啦

咁快手

Drummond 今季其實都可以爭MIP

上caldron 都唔上rose

有話過唔插LBJ咩
依家HEA左好撚多啦
不過IT問題都好大咁解

冇人睇勇比人炒？

湧又要豬波了

以前點插法,願聞其詳

湧

聽日熱水對猗,輸埋熱水上東三

打過All-star入過All-NBA team唔會俾佢啦
MIP細龜袋咗大半個

吾皇HEA 但係都仲有課交下
IT狗 不了

鵝
一冇表弟...kings都打唔贏了

對上一次睇撚到嬲就係對狼比人炒三十幾分果場

brent barry 勁好笑
頭先話：with kevin love not in the lineup, who you place finger at this time

我都開始對IT狗冇好感 一過半場就pull up 3pt 起唔到手就夾硬傳炸彈

lma 勁到

唔洗咁麻煩換嚟換去
直接夏天lbj decision 3.0 去艇
搞掂

咪撚on9啦
上場有表弟都輸左啦

Ad獨力支撐

REDDIT啲鬼佬都有屌佢啦
半場三分即炒
傳波九成時間都係爆唔入先傳，仲要傳得好柒
呢幾場啲缺點尤其明顯

活塞已經退役了冠軍功臣Richard Hamilton的32號球衣，因此，Griffin決定穿23號，這是他在大學時期的號碼。

Griffin高中就已經名振全美，進入奧克拉荷馬大學後，也成為了校史最出色的籃球明星，連球迷都稱他是現實版「森重寬」。他在俄大打了兩個賽季，大二時場均得到22.7分14.4籃板，橫掃了全美的各種年度球員大獎，包括約翰-伍登獎，也順利成為NBA狀元秀。

夢回23

頭先個段擺明最差係 Lebron
完全無人插
反而一堆人插 IT

慢撚到

今日可以恥笑宇宙湧

整個30, 30, 30仲勁啦

湧俾人大炒

我就唔撚信湧會輸啦

宇宙湧

同真猢區無人插埃豬一樣道理

70 30 30咪得

爵上年playoff雖然比勇4:0 但起碼都捱到最後冇比人大炒

禾勇皇朝無死角牙

第四節咖哩3pt 10/15

屌你兩日後打緊馬廁
波叔同EEG 唔該咪射波

點會無

禿頭

笑撚4 仲係到怨三怨四又唔知自己廢 上年都只係俾人carry

LeBron James Not Expected to Consider Clippers After Blake Griffin Trade

岩岩傷完又咁搏

終於痴咗線

咁登登又黎多場48分鐘 60分

48分鐘60分大三元

禾勇太耐冇豬 豬一場依到D人都咁激動

講真 上年班塞迷吹奏到上哂天
就以為自己真係果個料
仲想趕love走 自己拎大約 想睇IT狗過幾日比人trade 走埋

爵好多球24秒夠鐘但入波

而家你入得返去留言無俾人屌果個唔係真猢區囉唔該

輸20分比進攻垃圾既雀屎

今場雀準撚到咁點打

恥笑到湧嘅機會太少

manuuu

爵屎居然三節已經賣過百分

笑 25想3分救世界 你估你curry咩

harden,

我勇一陣反屌啦

只要連續咁睇曬禾湧今年既敗場就可以睇到禾湧十連敗
73勝果年禾刀成日loop禾湧既9連敗

Slowmo個數據

痴線巴系真勇

murray 0分13板

繼續燈禾雀啦

有咩好笑 上年佢咪三分主場ko左騎

Murray 0分13板7助

Joking Noah pg版

屎綠

中鋒度後繼有人

笑什麼梨刀系

金塊咁撚貪心 抵啦

唔打OT咁ON9

麥樂雞唔鍾意打加時..

唔通今日係強隊豬波日

火箭西波龍表示：

笑0死

睇黎下場終於有得殺龜

harden 2 分入晒

咁咪姐係呢兩隊係廢隊囉

基石下次再爆係咪拎81
但佢已經跳唔起

熱火聽日贏猗就升到第三喇

唔通空哂唔射

問題係無咁多時間
今日46分鐘先60分
要81分起碼要打足埋兩次加時

1對1manu要上埋啦

講笑最好就唔洗刷
要刷分即係隊波太撚廢

湧抵啦

開一開box score就見到harden六十分三雙

點解我湧會咁廢

貢多人三雙

勇士準備比人四節殺

屌成班勇第4節已經投左降都無諗著追

OKC輸比無WALL 既巫

禾湧大把本錢輸一兩場怕什麼

係塞都係咁咖啦

暫時8成勝率

騎士係咪想黑八

celtics啲人冇cavs咁老，點跟佢啲打法

有自知之明
明知打唔然
早小小收皮

湧又咁早收工

騎狗又豬

雀真系甘勁既咪試下po橫掃禾湧

Rubio大三元

Mcgee 守身後仰

比你好彩過到雀、都過唔到基石
你然到有基石既箭咩

禾湧有第一pg 第一sf 第一sg 第一pf
梨典然禾地

詳情請睇禾雀

C呢

早幾場又唔點出green，係要有人出唔到先用其他人

eg 呢場點解出得10分鐘???

追post見到反湧將谷左好耐既精射哂出黎

請睇Live

湧同時出mcgee +第一c

背部肌肉緊張
落場打左陣 唔舒服 不打

金日雀黑哨 吾計

咁幾時先射得

無睇勇，請問今場發生咩事

秘密武器

宇宙湧輸比爵三十度

難得今日輸波 比佢地開心下啦

差仔基石私家雞

三節湧呢？

點解harden叫基石

咁都唔知

一樣三節打卡

黑哨吾洗睇

唔客氣喇

湧輸波唔笑，唔通留返你老母拜山個時先笑咩

然波都要笑

輸卅分係咩玩法

咁嘅陣容都輸波 禾湧一撚定係比人黑哨

公牛回購ashit jm9

Rose已經復出，但在過去五場比賽，他都沒打太久，場均出戰14分鐘，得到8.6分。即便如此，也有不少球迷認為，這樣的表現也好過小刺客，Lue繼續用小刺客首發的做法讓人無法理解。

而Wade的處境也令人心疼。在騎士內亂這段時間，Wade不斷在網上發一些正能量、鼓勵隊友的信息，希望能帶好頭，讓球隊好起來。今天他在比賽中也是盡心盡力，生涯總得分還超越了Larry Bird，暫居歷史第32位。

然而在比賽失去懸念後，這位老將還要替換小刺客來「打掃」垃圾時間，實在令人感慨。要知道，Wade多年前做過手術的左肩膀還有很不舒服，他的敬業態度是真沒話說的。

橙 wade打垃圾時間

給他一個家

明白唔該晒

尋晚有條友話湧唔穩定俾人批鬥

60+10+11 63.3 命中率，呢個紀錄可以吹奏幾耐？

呢到好多湧狗

其實真係好勁

Napier真係打番晒自信返黎,果然係吾皇欽點的人

下場呀龜輕鬆破啦
有得丁好丁

中路大開,所以佢地覺得有DAJ就解決到個問題

要開post 吹奏喇呢單野
[url][nba] 哈登史上首次60分+大三元 詳細分析及吹奏區

Drose wade根本講咗都好用過It
Lue真係囇咗佢兩個

wb 只係打41分鍾 57+13+11 其實差唔多，罰球仲要射少7球

不過都只係一場波，威完一日之後有乜好繼續吹奏

基本上得最老同最矮果兩個係叫做追緊

命中率？

Drose真係唔可以打得耐

你可以日日吹奏既 不過大家都係嬴波既話，命中率唔太重要

名人堂球員 James harden

谷咗成年俾人開心下唔得嘅

登登好嘢

IT換左佢啦，同騎士唔夾冇計

ad朋友隊又豬，仲要豬比傾屎 唉

唔關事啦,佢只係變番未去Boston前既水平,好正路

無睇龜既波

但哈登打得分又串連到成隊波，慢慢疏理到每個人都會參與到入進攻，仲要防守唔差，咁樣都60+大三元真係要吹一年

太陽時期既佢

仲要無pull up three

入唔到po分分鐘trade ad tank

welcome yo hou

但有買飯

拎波叔換ad都唔理你啦

今場邊有，全部都係人地打落黎

我都係講下

一日唔偷雞就做保長

想知表弟份約比人壓成點

有冇球隊會開大但短約搶人

是但啦，開心返陣先

可以唔可以繼續同ad一隊

開大約1+1最穩陣

5年頂應該唔會有

登子

最可能係1+1 頂薪
第二年球隊選項

一定有球隊搏

丫有

Nop可能照開

希望湖max 佢啦 好鍾意睇佢打波

G持

支持dragic 頂替love 入allstar

分分鐘傻閪入

最大機會係傻閪同中間頓入

支持病西

笑湧迷登俱樂部

好撚危險呀Ching

一衰就衰4年

到時又要清約

nop唔要 湖接實

迪安東尼咁操人法遲早又有人奶野 個人覺得聯盟應該為出場時間俾啲限制 一個球員唔計加時出超過40分鐘就吹T 45以上吹第二個 再唔係一季睇 82場出多個過3200分鐘 下季cap room 減500萬 對球員黎講我覺得係好事

釘都未搞掂喎ching
咁快唔記得

逼害肥t爸爸...

McD簽到表弟就唔反了

MDA: 屌你咩

傷背脊

登今季算唔算係第一人

已經唔比人輪休

又唔比人出得多

玩死咩

基石傷完 無用力跳 全部都地板流

it再咁落去應該36m/3y 約都未必有人肯比

都話左要休一個月，佢提前復出，一定就住就住，不過mda咁用人法，遲D又奶嘢

其實好唔想佢打ALL STAR 有成個星期休息

36m/3y

我覺得上季已經係

馬廁 3年30M

問過禾杜未

上季個turnover嚇死人，但係mvp應該係要俾佢

人啊 唔係第一狗

今年都差唔多姐 4.4

上季5.7喎

多左cp 佢唔洗打咁耐 上年佢一個拎住個波 一上場就舞
無左cp 一撚樣

可愛比波波話無限期復出
無哂消息?

最快all star之後

mentally not ready
阿媽教仔咁

其實佢咁高調對外界咁放風call max係好不智
間接令到波士頓同佢傾既餘地都冇
有時開天殺價落地還錢都唔一定work,
你一下就嚇走左東家

po 霸準備開post

渣架

禾開

關咩事 安吉不嬲都係咁㗎啦
由 遠古時期紅衣教主做球員都好無情

1001終身迷河

笑撚4